［黃色經濟圈］有無邊間保險公司係黃？

想買保險 求指教

好話唔好聽 保險基本上都係人血饅頭 邊有得分

起碼想幫襯返同路人

咁又唔可以咁講 保險本身好野黎 係比d agent 搞到咁

買咩保先

個人醫療同危疾

老老77 無保險公司會敢講自己係黃定藍 因為驚得失另一邊嘅客不過就算保單講明唔包因暴動而造成嘅損失/受傷 但係以呢家嘅社會環境 聽講可能會酌情處理 不能唔肯定 可能怕裝修

利伸 黃底Agent

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

Fwd?

與其話搵黃藍保險公司 不如搵非紅底保險公司 學樓上話齋 冇金融機構會跳出黎話唔歡迎做任何一邊生意

AIA （美資AIG大股東）
Prudential （UK）
Manulife (Canada)
AXA (France)
FWD (李氏，但有一員工謝振國)
FTLife (新世界，中國最大外資之一)
Sun Life Financial (Canada)
Hong Kong Life (陳智思）
Avo Insurance (陳智思+北京Hillhouse capital）
BLUE (Aviva英+Tencent+北京Hillhouse capital)
Bowtie (Hong Kong startup)
Blue Cross(東亞李國寶)
Cigna (US)
Chinalife (國企）
中國太平(國企）
萬通(馬雲）
MSIG(Japan)
立橋/保險人壽（陳健波）
Allianz (Germany)
Generali (Italy)
中銀人壽 (國企)
匯豐恒生(英)
Fubon Life(Taiwan)
泰禾人壽(福建)
MetLife (US)
Chubb Life(US)

以上僅供參考，大家投保前記得查埋間公司有冇出賣港人/迫害員工記錄

出面好多post,

Agent 1 開post問保險野，
跟住 Agent 2入黎留底聯絡方法

其實agent 1同2 係同事黎.

其實我唔明點解保險叫人血饅頭 當你真係出事果陣claim番筆錢減輕財政負擔
講緊你供果筆錢係你份糧既10%左右

好似bupa最好 家庭family plan 個人就唔知了

黃Agent就識幾個

隨便問

幫襯緊一間曾俊華做顧問

樓上班保險狗收皮啦